我做唔到架

真係做唔到

做愛？

俾d信心，諗下點成功，唔好諗得唔得，試咗先
驚閪咩